[台灣 on9 IQ題] 入黎估下就知幾廢

當你想屌我個答案on9果陣
可以去google搵
因為台灣早餐店既IQ題真係咁..

三分熟的牛排跟五分熟的牛排，為什麼見面的時候都不說話呢？

屌 香港都有呢個戇鳩iq題啦

答案唔一樣

早餐店嘢飲無低能IQ題不如執柒咗去

因為唔熟?
定係七級豬概念 一個三分 一個五分 ?

錯 答案係
因為牛排不會說話

屌你老團

為什麼陸地上沒有魚？

母

緊張到我手震

同小明有咩分別

因為魚需要在水裡生存??

我最初估果陣
第一時間都係諗唔熟

錯 因為...
因為陸地上有貓

喝水有什麼好處？

但用黎溝低b妹係幾正
可能台妹都比較低b

驚俾人笑on9

不用渴死？

解渴

小華已經上學了，為什麼每次下雨他都不去學校

仲以為是因為他們不是十分熟

因為冇傘？

呢個好笑。

錯 因為
每次下雨都是星期天

什麼東西遠看像水桶 近看破一個洞？

屌 我頭先有諗過呢個答案

水桶

破了一個洞的水桶

終於有人中

什麼時候1+1不等於二

錯的時候？

犀撚利

三角戀

計錯數嘅時候

啱

什麼東西不怕水？

不怕水的東西

諗起呢幅圖

雨傘

好on9

什麼魚不會走路？

所有魚

什麼女人沒有八達通

開始捉到佢個思維

美人魚

都唔知咩on9答案黎
其他魚識走 ???

什麼路不能走？

高速公路？

網路

為什麼北極熊要冬眠六個月？

因為之後係夏天？

錯 我再比機會大家估下

因為肚餓會起身？

因為冇人敢叫佢起身？

六月飛霜？

因為要夏眠六個月

係
Ching係咪google答案

人們講最多的是什麼話？

人話

廢話

係電話

為什麼黑人只吃白巧克力?

因為食黑朱古力啲牙會黑埋

frog fish 用前鮨行路

驚食埋自己隻手指

啱啊ching

誰攔的住電子?

誰攔得住電子

唔會係電母掛？

雲母？

0：

誰！

其實同呢套係咪差唔多，又係無聲

錯
係 紅橙黃綠
因為紅橙黃綠藍靛紫

有一個白痴坐飛機, 把飛機上的馬桶拆下來往外丟, 猜為什麼?

因為白痴

啱啊

有一天 我在路上遇上一張很心俄的白紙
我鼓起勇氣跟她表白
很幸運我成功了
然後她變成了一張活頁紙

為什麼?

唔識

她被我打動了

有一天 我在路上遇上一張很心儀的白紙

原來手快打錯字

哈利波特所有角色中，誰最有主見？

哈利波特

因為哈利路亞？

好on9但好好笑

腦筋急轉彎？

低質到極點就好好笑

難得低質都咁好笑

樓主呢

錯 係佛地魔
因為他不會被牽著鼻子走

冇鼻

sor囉

滑鼠怎樣死的?

餓死

按死

復仇者聯盟中 誰最可愛?

高質po

Iron man. 因為愛人man

可愛啊 諗過

想搵開左估個張搵唔到 巴打有無

喂炒曬車喎但係